Documento gerado sob autenticação Nº VCJ.759.899.64K, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6291                  de  14/07/2017
O DECANO DO CONSELHO UNIVERSITÁRIO, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL
DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor RAFAEL RIGAO SOUZA, matrícula SIAPE n° 1562912, lotado no Departamento de Matemática Pura
e Aplicada do Instituto de Matemática e Estatística e com exercício no Programa de Pós-Graduação em
Matemática Pura, da classe D  de Professor Associado, nível 01, para a classe D  de Professor Associado, nível
02, referente ao interstício de 01/07/2015 a 30/06/2017, com vigência financeira a partir de 01/07/2017, de
acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº
197/2006-CONSUN, alterada pela Decisão nº 401/2013-CONSUN. Processo nº 23078.508822/2017-92.
CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES
Decano do Conselho Universitário, no exercício da Reitoria.
